尋晚比女朋友霸王硬上弓，覺得好委屈啊

尋晚玩緊電話時，女朋友突然跳上來我身上重強吻左我兩下，我宜家覺得好委屈，唔知同邊個講好

左手定右手？

同左手講囉

飲

同醫生講

十卜u

25仔